有冇人搭小巴見過呢舊野？

整舊咁嘅支那 pay邊個用？搞到支那咁款on99

大埔 ？？？

係

阻撚住晒